香港站大量狗接手足放學[6:55pm]

望乜撚野呀死垃圾

搭東涌線經過唔得？

推

根本東涌車開唔到出去

真，好多狗香港站

推，中環都有

目測至少五十隻19:36

[size=2]Tools:
有bot了查校巴啦

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

有冇捉人搜身

冇 only串柒柒尻屎樣